幫人出po：今日男友買嘢果陣..開左個app

開左微信出黎問人有冇微信支付。
應該感化佢定感建分？

分手啦 講完呢樣
都仲有抖音淘寶支付寶
富途牛牛百度小紅書虎撲鬥魚王者榮耀原神